# Задача
Организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы.

## Вариант 2
Программа должна обладать следующим функционалом: Вывод виде таблицы ФИО всех преподавателей, в зачетке.
